[尋人]想搵返公司晚宴炒散個個女仔

早排公司晚宴
唔知咩事 心雄雄走左去問個傳菜女仔拎FB
問完名未搵到就俾同事阻撚住
最後FB又搵唔到 個女仔又行開左
有冇連登仔有高見幫手搵得返

邊間酒店

將軍澳個間

長頭髮果個？

扎起左
唔知

見過有人撩個炒散妹一出酒店比十幾人伏

無撩
我都幾有禮貌

係咪唔會搵得返

求全能連登仔幫手

係咪細細粒 眼大大架 我朋友喎

Hi

眼唔大

炒散妹多數。。。

唔會咁多 啦

你講中第一個英文名字母出黎啦

第一個字係N?

C

無個中嘅

我係佢男朋友，我女朋友有講過俾個古怪毒燃騷擾，所以你搵唔到係正常。你唔好煩我女朋友好嗎？要啪啪啪，不講了。

點會錯 一定係c字頭

C-hicken

咩樣架
利申係呢間炒開散

我係佢條仔
我條女成日比人搞

Celia?

我記得係單眼皮
有耳環 普通清清純純女仔

做咩溝我條女

未認識點會有下一步

有仔我唔會有下一步

俾同事阻撚住你媾女

我啲同事 叫囂

有冇印象

主動d啦

再推返上去

tt

搵我? 我係比你聊果個齊陰女仔

皇冠假日

咁多人都知
但係個女仔呢

知唔知個女仔名先

佢話係t小姐

做咩咁多腐皮
尋人無罪

Creamy?

T字頭

假名

俾人呃

推到搵到為止

唔怪得你揾唔到fb啦

瘋狂推呀

半間酒店啲女都係咁喎ching 得兩句點幫你呀

齊陰 有臥蠶
T字開頭英文名

齊陰，面圓圓好pure好true

個英文名係佢講你聽定你自己睇佢個名牌

佢講
我睇相見名牌似姓 leung or Cheng

平時番工多數都係叫同事中文名 英文名真係唔清楚 between 個名牌係假架 睇黎都冇用

咁我信個女仔無講大話

應該點聯絡ching

貼相上黎大家睇啦，你應該有影相既

仆街 你係jxxxsxx

繼續推 推到搵到為止

點解唔去間酒店員工出入口等呢.....?

唔係住個邊
我住相反方法

想識人就比D誠意啦......

識拎一定係拎電話
bro 有冇圖先

有圖

要確定有晚宴 而佢又有開工

再推呀
推到搵到

唔好想搞9我條女啦好嗎

hi johnson

ig都有啦

圖定老母

唔想放佢出黎
搞到人地暴露人前唔多想

睇你點睇
如果大家都有心就唔狗公啦

你住咁近，晚晚去等佢啦

咁點撚樣幫你搵呀

我西區呀
Ching

原來就係你件死狗公

私下先會啦
始終唔想搞大件事

識個做酒店既女仔 match 哂樓主條件
但我覺得佢份人好bitch
唔想講 有緣就實搵到

佢個對答都好友善
唔似呢d性格呀

對唔住呀

敗家仔同小賓周留低telegram
我會俾圖請你地幫手搵

我好有心㗎
希望可以俾我成功

Pm

又一個不安毒撚帖
係有心就努力賺錢讀書直接入去間野做經理或者買埋間酒店
做唔到就訓啦溝到條女都係害人一世

係太趕
未成功就走開左

連登邊有pm

岩岩dse完炒下散 你就咪搞人啦
人地妹妹仔黎架咋

有圖幫比你

搞我師姐？

阻住你果條PK一定係女仔黎既

師兄我認得你,個名得2個字好靚仔果個呀麻

唔好咁講啦，比人知到晒啦

女人黎

咁都有得相認